想捐錢

612 fund 係侓師 醫療
如果我想捐係裝備既 應該捐去邊？

有冇人有途徑？

推

Me too

推到有人知 有人覆

裝備 口罩 頭盔 係消耗品
前線經常要用好多錢去買 想捐小小錢幫幫佢地

如果今日無人答到 我就捐去612fund

Push

不如直接買再送去物資收集站？

錢對佢地黎講 實在好多
錢 應變 多d

有冇人知？

上前線

我都想幫，，，

612 包埋其他生活支援等，你睇下佢最新個fb po 同埋你都可以pm 佢地問下

Thanks